毒撚通宵秒回 8

弱者先瞓
人渣先劇透

冇改number

8定9呀

9

數學之鬼

零用夠洗？

佢叻

其實夠有突唔亂洗嘅話

咁都唔急切搵工既

樓豬數學唔合格sls

貼連儂牆送頭不了？而家對家進化緊 我哋係咪仲唔做嘢

唔該你入嚟幫手推下啊

係呀

重要咩

1+1=2

條女只肯溫書 不肯食飯

邊食邊溫

自修室禁止食嘢

食佢

衰十一

衰得十一 姐係拍拖掂佢都會衰

有女

果然專心溫書

餵我即食

No gay shit

其實我可以

Lm

樓主數學弱者

介紹

咁早開定

lm

米5都可以😍😍

又話做我妹夫屌

講笑咋唔可以架

你拒絕左我

瞓喺度點會有米8 點計

我肚腩大

明

嘩，個post開到第8初頭見到以為玩一日就收皮

呢加啲人係好蠱惑

我差點就哭了

數學高手

因為佢之前無加number

佢拒絕左我啦

學樓主

樓主是台主來

叻仔

學到佢一半都了不起了

我上次睇佢嘅post已經一月九既事，日日估唔到推得咁勁

佢多女同佢吹

少年你太年輕了 ⋯⋯

係
樓豬收咗皮

珍

但你鍾意

係
比機會你地

true

真
全po都係絲打

佢旺角兒子

禾都系

u so uk

我紅巴嚟

叻

我藍絲 打我

萁實禾刀系

點解要打你

ok

對

係
呃到慈雲山

呃呃聲咁難聽

快d呃鳩我

蠟筆小新！！

快d呃鳩我1
我a0處男

都真 但唔易架

講笑唔係台主 一陣佢又話我

等佢教我

叻牙佢

又咁大聲講 一陣佢又否認

大象大象 你的鼻子怎麼那麼長

要呃人先要呃自己

我都係a0青頭仔
格劍嗎？

我錫ok?

你都好叻的

樓豬真係其中一個

可摸耳錫埋我

鍾意比你讚

你好靚女

大象！！！

Ok

嘴我

對 有who 來呃9me

咁乾啊你？

ok me 有米8

走啦

過來未

知咩料

789囉不是嗎

即係點

未呃到我個處

睇嚟牙海同意

快說

U

衰鬼讚我靚仔會好啲

食緊飯 你食未

我不懂呃人

係

未

准

即係我好真心地讚海子

乾呀

你好Qq

我都有米八

但你懂呃自己

樓主呢?

惡到

快cow jai

又高又型
唔夠你玩

大師來了

食緊女

ok 但愈硬愈快輸

唔好再讚了

唔牛啦 男人好蠱惑

我重有大象

我都覺

食飯先

咁你輸咗

無人呃到 因為沒了

都真

吃完了 寶

我處仲係度

咪就係

依加先食

睇波

係 真心真心

但雪花不准的

你去呃慈雲山馬哥啦

必答題答案

希望我可以拎滿分

今日嗰個？

快

飽死

這就是滿分答案

準備好比Miss你貼堂

今生

真

吃飽想睡 真

@789

（貼堂佳作）

講大話來講你都幾叻

我真心

連登有真心？

我

幾識講野 但你都係叫789幫你破啦

咩

喂呀

我唔呃人

咩事情

咁你去牛佢啦

破菊花仔

你們放閃

你加油 佢話好乾啊

唔想牛人啦

可以嗎

第一次有咩要準備

所以等女牛？ 啊

連狗批准

問下谷歌老師

@雪花 嘻嘻

所以我都唔會信你

點解

睇下我個名先

有咩做呀

秒我

樓豬

9up無句真

無可能會信

出現了 牛完女？

病左打機真係好好玩（喂

9up嚟講我大師嚟

所以都不會信

你開始打排未

我讀maths咖

去個有嘢食嘅地方溫

我數學有5㗎

好聽日見

Halo

幫我補習

等你快啲入

做咗運動未

隨時收皮

Is

女人同女人係易傾得埋啲

係 差啲就忍唔住開咗你波

講好唔爆 一陣成班痴漢pm我點算

我錫

搵我咩事

/block

唔該你同我認真返少少 我呢到認真po

啱啱做完沖完涼 宜家睇波 睇完先入嚟吹水

冇秒回

冇牛

侵埋我會再好玩啲

早晨！

秒

落咗注未

等緊bb收工

好型

我又等

.

仲要氹返佢

佢地未問過我

之前輸到仆街 唔賭啦

賭

好掛住妳 可唔可以唔好揼低我 點解我哋又要變返陌生人

追我

凡人係贏唔過馬會

樓豬你得米五我咪要烏低身？

唔可以呀 你咪煩住我啦

你又做錯啲咩

？

聽日見

問

會谷底反彈

可以 溝返我先

你有冇咁高牙

Too long

發皮4

只會越輸越多

我差唔多15k左右啦 話多唔多話少唔少
不過想追翻輸左嗰啲應該都無乜可能

0

又連輸rank

勁

我進來了

當去少次旅行

你米五喎

琴日讀英文今日讀maths

打緊啦 今日衝左上黃金

Bye

英文教嘅數學

漏咗我喎

88

唔好啦

你先

有冇掛住我

要聽真話？

真話
我唔介意

真同假

有啊

有
冇

搵咗人未

fit 喎，遲啲可以開小同你打排

個心痛完未

而家轉咗肚痛

我都肚痛

喂 食咗飯未

屙淨未

侵？

跟

懷疑腸胃炎屙咗4次了

睇醫生未

食咗個杯面烏冬

勁嘢

我相信自然療法

咁都幾好 乖咗喎

係 課金學咖

我今日都第2次

屙到冇得屙為止自然就會好

啲嘢好dirty

唔好食咁多菜

麵包超人

笑死

已經好多日冇食菜

日式麵包王

黑心

菜難消化

纖維嘢先易屙

你因咩事肚痛

大家開sem未呀

可摸耳教我

想死

樓豬m到

讀緊社大

比錢我

星期一開

好似屙淨咗了
你食藥啦

比條命你啱唔啱

想去瞓教

你又知

琴晚夜市啲嘢not good

16號已開

幫我賣命

去吧

仆街

Year幾

我賣藝不賣身

又搞搞地痛

賣藝夠啦
唔洗賣身比我

捽下個肚仔

2 final sem 報咗non jupas

我好撚驚

真係？

捽完應該重衰

Year1 報reju 冇u讀又要捱多年

讀到鐘意嘅野就夠哂，仲有時間可以浪費嘅

似又入唔到

咁就驚 渣ga

Yessssss

我手暖

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

同場推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民
地方選區選民新登記申請表：
).pdf

肥仔啲手係暖啲

其實我係吉貝爾

今晚睇成點

今晚有五個女仔去問
個個都好準，例如嗰個女仔冇同個師傅講拍緊拖
佢都講得出

Who

好打有限

幫手問下我幾時先有拖拍得唔得

咩喎

你咪有我重洗乜拍拖

閒錢其實有嘅不過無咩想買 所以就會想賭下錢 不過輸錢又心痛

罰你睇十次onepiece

聽日唔洗做？

你連格劍都推三推四

點解仲係8

因為想同你say個8

其實我驚

Good night

驚咩

有 對唔住

弱到

真係好撚樣衰 佢個心仲樣衰
抵佢溝親嗰啲都係港女
真心好撚嬲

起碼佢溝到女先

佢咁撚樣

我仲差過佢

佢屌你屌到而家

佢仲要話咁係我錯
擺明俾說話我聽
我想問我做錯啲咩
你自己誤會話誤會la
食屎啦你
屌你老母

點解唔索性seen佢
我覺得同佢嘈嚟冇意思

我忍唔住我把火
真心條友到呢刻仲覺得係我錯
仲同我講話咁係我錯囉 佢知唔知自己嘅問題係邊度

如果佢知自己有問題就唔會屌鳩你啦

你又講得啱
真係好心佢咁大個人幻想咁多做乜嘢

佢惱羞成怒

個問題係我乜都冇做過
佢就自己喺度幻想
何來嘅怒呢

又真係唔瞓咖喎

祝佢快樂算啦

話個秘密你知

放 點解唔放先

話個秘密俾你知

冇野好講 但就有啲唔開心

我dllm 唔怪之得你話我迷信
原來你根本就唔想認清個事實

咩事唔開心先

還押緊？

唔知啊 就係唔開心

大家開始 乞 逗利是未？

未呀

又要比班三姑六婆問呢樣問個樣

第一樣：有冇拍拖呀你？

佢痴咗線啊

啱啱食緊條腸仔 我當係佢咁樣食落肚
跟住心情舒服好多

多啲去探佢比多啲溫暖佢

唔好比佢知
一陣又ff你食佢

唔係呀嗎 佢都黐孖筋

He is

真心似Ff狂

今日早左訓

Now?

唔奇 呢個世界咩人都有

最緊要發大財

佢唔係以為情人如若很好奇

::冇啊屌你

收完利是先屌鳩佢地

準備訓喇

若你喜歡怪人 其實我很美

其實都4點

唉 sad news

呢幾日黎講算早

唔見左銀包訓唔著

平時有人陪你打機

唔小心跌咗？

估都估到啦

報咗案未

但係我冇被佢嚇怕的準備

哈哈

無報到

佢可能想屌到你有

咁點算

做咩姐

人越大跌銀包越煩

唔知 依家好迷惘

太多嘢要報失
錢唔係大問題
最麻煩係啲卡身分證
同可能入邊有好多有回憶嘅相

有冇大概預計到邊到跌

係啊 啲卡先係最煩

希望你搵得返啦

樓豬去旅行都成日覆po

仆街玩just dance跳到個人醒曬

有 行左幾次都揾唔番

我屌佢祖宗18代就有
試吓用過個腦諗下
一個year 1同final year ge有咩可能
枉佢仲成日笑人哋同中學生一齊

講到好有精力咁

佢year1?

係 瘋狂跳

我year1

入面有冇啲用錢都買唔返嘅嘢啊

Jm?

我就唔得喇 跑幾步都收皮

咁又唔係話完全冇可能嘅其實

但係我一直同佢強調我等緊三月嗰個男仔
咁佢唔係覺得佢有可能呀

痴撚線個fd瘋狂爆分

好彩無

可唔可以約略講下咩事

我都想爆分

咪俾佢話我收佢兵

唔知佢諗乜
可能個腦裝bubu
即係我覺得你會錯意咪算
當自己on9ff多咗或者點都好
都唔係走去屌人話人收兵

咁都好啲

好撚癲

打機係咪好正呢

真心唔知係咪我而家嚟緊m
個人情緒化d
但係我真心好嬲 到呢一刻佢仲覺得自己冇錯

可能真係睇太多

其實放唔低個ex係咪一件壞事

自己一個唔會想玩先

呢個真

正常人見到佢咁樣都嬲啦

係，快啲move on, 下個等緊你（更好

證明你真係好中意佢中意到抽唔到身

Go weak

我恨不得刮佢幾吧
男人老狗咁撚肉酸

各位可唔可以一邊吹水，一邊入黎推？要推到#5001小弟推到好攰先到#1000

唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟(2)

只推行動post
努力推只希望大家不被捕！記住呀！
集氣！願香港人平安

屌柒佢都冇用嘅原來
佢最後仲要話係係我問題

只能講，你都算係咁

用左就快半年，但係都係揾唔到target 一直個心都係得番佢，move都冇move過

我已經屌柒佢
毒L真可怕

真係冇move? 今日嘅心情仲同你第一日分手一樣咩？

唔理佢係最好
只要比佢習慣一排冇左呢個人，佢就會正常返

同埋點解咁大個都咁唔成熟

佢自己話9我先 本身我已經好多嘢煩

你同佢好熟定點？點解唔直接block佢呢啲煩膠

本身當佢係傾得埋嘅fd
佢自己話疏遠我之後 就無啦啦問我下個sem時間表出咗未
以為唔使去到block呢一步

其實本身冇乜野架，如果冇無啦啦話你

但佢似唔甘心想做朋友咁簡單，不過講真，啱傾唔係大哂，性格同相處都好緊要

梳廢up左

咁佢唔甘心可以點樣
唔通我為佢放棄我三月嗰個男仔？
你試諗下佢同唔到我一齊就話我收兵
咁呢個人嘅性格都好有問題啦 點樣同佢相處落去
睇到呢一度你仲覺得佢慘？

唔好咁嬲先～ 我知你心情唔好
佢嘅諗法同做法都錯到爆（類似唔應承佢=雞）
但我呢啲局外人身份睇，會睇到佢可能只係唔了解咩先叫愛情，以為自己鐘意同付出大哂
明明愛情係兩個人嘅事黎嘅

Hello

好眼瞓

問咗老豆話緊係airpods pro

player心態幫到你
有就有無就無
受溝就認真 唔受就下個

不了 毒撚好認真的

慢慢嚟啦 先得半年

對唔字

早晨

精神

你咁有錢梗係

好快有

請槍

我唔想唉

想做有錢囝

唔敢信了

不行

賣屎眼

U already

養我未

唔准

請不要消失希望 未來還是有星光

我好窮
唉

U can

日日做到似隻雞都得雞水咁多

打多份工

等我賣屎眼先

Ok go

我都唔信

香港地係咁

冇時間啦而家真係

唉 好撚柒廢

唔好瞓

Me is

唔訓

Sam

你勁

咁都要抄

陣間又瀨野

邊隻字唔明

諗好曬理由唔要airpods pro
太貴用唔起

唉 巴打

我努力啲養你啦

唔會 信我

第1同第2

幾錢其實

我唔基的

返工中

比我追下你我諗你會信

爽手

咁賣腎

雪花非花好屌

屌=犀利

會架 成日比人當兵咁洗

2000

追第個...

咁梳 我都物色緊d girl

咸了

諗起都痛

用利是買

叫聲犀利哥

要練跑

犀牛哥

要堅強

其實做乜話自己做冰

我好想儲錢

怎

人生苦短及時行樂

第1 第2 第3 唔明

絕望左

打錯梳

唔得.. 真心..

相信啦

食野同唔食野個胃都唔舒服點搞

食胃藥

搵

冇

讀緊書？

佢點樣用你

唉係窮呀！！

搵到有為止

我係

我都係

都唔好

正確

唔要我了

有冇咩興趣先

......

?

同佢地跑？

走啦我地家事來

沒

K

食咩今日

不分化

Pmed

自己

我都做左好耐廢青 有朋友但唔想見佢地，不過呢個sem的起心肝左 應該返多啲

點解要節食

草起

幾時有推三推四 除定褲都唔見人

下？

證明你好冇耐性！

不分化我同雪花

幾時有除過

冇興趣分化你地

你地約成點

做youtuber介紹啲game

唔知

都好
點節食法
其實咩都食得 最緊要唔好食咁多姐

跑步嚟講都係自己好

人多係另一種感受

少啲受傷姐

人多跑鬥快咁 好冇癮

緩步跑

好撚煩 明明應承左去果個地方

今日一起身就同我講遠

想點我去地鐘都去唔到既地方話食晏

食完晏點出番去果個地方

明明一早預左去果度 今日一見又話遠 又話有野買

想逼人就你 琴日有時間行街又唔買

分手啦

帽女

咁屌鳩佢啦

屌完了 中出了

好波

我高手

樓豬hi

My friend Jason thinks that if a woman without makeup is still pretty then she's pretty. And there shouldn't be a huge difference between with makeup and without makeup. Some women seem to bloom in their mid-thirties. For instance, Tracy has bloomed into an utterly beautiful woman. Not every man's type of women is the same. Of course everybody likes handsome and beautiful people. In terms of appearance, some men like petite women, some like sporty women, some like them tall and thin, some like them svelte, some like them well-rounded and curvaceous, some like them voluptuous, some like silky feet, some like curvy legs, some like wide hips, some like full bust and so on. In terms of personality, some men like kind-hearted and helpful women, some like vivacious women, some like them compassionate, some like them sociable and talkative, some like them quiet, some like them tactful and diplomatic, some like to be controlled and dominated, and so forth. Jason is a fan of Tracy Zhu and Samantha Gao, both of whom are exquisitely beautiful women. Like him both have an exquisite taste in fashion, shoes, hairstyles, interior and exterior design. Both are glamorous women who always dress up in glamorous outfits. They rarely dress down. I once saw Tracy dress up in eighties clothing for a party while Samantha was in superman costume. Both have a glamorous job and career. I consider acting a worthwhile career. Tracy has got a leading role in the upcoming television series whereas Samantha has got a supporting role in it. She plays the role of a doctor in it.

下午淨係咬個包 / 食兩隻烚蛋

夜晚食野減半（之前好多

老土啲
均衡飲食...

唉
我諗最緊要都係運動

廢話

諗起都辛苦

節食重要過運動

真架 我比呀媽話唔食野冇身陳代謝 減唔到，唔知咩道理黎

係真既 陳新代謝會低左 一食番野好易反彈

好驚減唔到

食少d飯

做HIIT

飯真係好好味

節食

咁就好

咁買坐位

我又起身啦

hi

好想做愛

冇得坐

除咗九世啦清

訓

冇人

Hi

下次試下組隊先去
小心啲

越嚟越越早喎

Call g

係時候訓練下你

冇圖

Always

命仔要緊

你啲fd冇人會去？

唯有用其他方法支援佢哋

文宣 推po

溫馨提示 : 狗隻與國安無處不在, 請勿自爆

條褲鬆左

瘦咗喎

trash

應該假象黎

太鬆搞到條條褲都要皮帶

其實冇

好肚餓

其實減完都係咁，柒就柒

好悶

食咗早餐未

你係咪扮記者

未食 冇咩胃口

瘦>肥

試下咬啲乾糧先
唔洗食好多 少少都夠

Report

休息下啦

各有好處啦

係喎琴晚買咗幾條腸仔
一陣出街又要化妝

Me forever alone

咁快手食食佢先啦

+1...

素顏啦

準備轉職大魔法師

唔得唔得諗起聽日可以成之後每朝都要留返時間化妝返學

素顏先正

聽日開sem

Cls

淡妝咪算

平時我已經唔搽粉底
試過比最近嗰個占卜完之後第日分咗手嗰個ex話我化咁淡妝 之後話我唔識化妝

I大？

你好靚

唔化妝先正
佢唔識嘢

讀到u

冇撚用
唉

好彩咋 運氣得一次半次

前提係靚女

佢喺條街度同我講話我唔識化妝
因為佢話我同佢出完成雞之後個妝甩咗

Nope

Ou ?

早晨呀各位

安慰又唔包生仔

叫有人聽下舒服左d

屌, 樓上班友咁遲先開sem
week3啦hi

安慰極都係咁，垃圾唔抵幫呀

仲係8

都要做得好+有勇氣先得

How are u

😏😏

咩女都得啦

佢唔識嘢

出曬嚟仲好

有人陪會好玩啲

夢嚟 請搞返清楚先

唔緊，我日日830

Forever8

Never

😦😦

med fac出place?

享受一個人，反而好怕見到熟人

冇所謂啦 最緊要自己喜

Retake左之後，唔敢見人，冇曬朋友，不過識左唔少retake同路人同網友

lecture都830
唔好計placement

烏冬清學神嚟
好似hku cu都讀過哂grad埋

待っています

咁唔同時期都會識到班唔同嘅朋友嘅

叻仔喎

依家用緊部幾年前既notebook溫書，但係部機用緊個陣好嘈，唔知咩事

算啦 可能嚟緊嘅日子會仲嘈過以前呢

睇唔明啊清

如果遲啲retake成功入U既話買一部新既就算

咁你買定部都得啦

AirpodairpodairpodairpodairoosjaoapOaoapoPaorpodaorpodarodpaorpdo

買

好似係wo

係啊

你會揀pro定不Pro

Pro

U care

Why

可能心掛掛
仆街啦 佢今日唔撚理我嘅

高質啲

部機多塵->散唔到熱->散熱扇轉快d->嘈

入耳式

不過我之後都會換，所以都係嘈多一排姐

So i care you

唔想嘈就拆開佢清塵

防燥

一向都唔聽人講嘢

左耳入右耳出

係....

之前拆開見過冇乜塵

咁可能係散熱膏乾左

紅字id巴打你好

封住隻右耳

未必嘅

你好呀 gay bro

唔係佢 答唔到

A

香港人平均第一次性行為係18.6歲

學神烏冬清屌過閪未
利：我A0青頭

過三爆四 Above mean!

咁睇嚟我要幫你拉高個sd了

B

F!

不過依部野以後都唔會用了，只係for文書用，連lol都玩唔到的😂，之後買部打到機既黎用，有咩好推薦

華碩

amazon/walmart等特價
牙石有全球保

大概價錢要幾多，如果部電腦配置係用嚟打lol依隻game？

玩呢d驚二字頭港紙都搞得掂啦
不過你唔會買咁廢

竟然係二字頭都得！買得既話都盡量想買部好少少，想用耐啲

Can
But how

仲未爆

唔係咁易

就死post

已死啦

過氣

聽日翻得一堂 但係嗰堂三個鐘

未熱過

陪著你走

我d attendence 好到冇得再走堂

唔好走

唔想翻

執緊ttb 聽日reg

我幫你返

知你嗰邊熱

叻囝

係好撚熱

好wo 我留喺屋企同金毛玩

支持

勁熱

勁q

仆街 等個fd條女買化妝品買咗成個鐘

但我又想同金毛玩喎

Ok比佢contact我

唔好同我爭

一齊

Noted thanjs

Sorry我就係咁mean

一堂三個鐘點L樣頂

Eat shit

陀地 金毛 大波浪

恰下瞓下聽下書

想識

仔定女

識我先

女

佢話狗生好攰

我都好攰

同埋唔知點解而家好頭暈 真係好辛苦

因為你唔夠瞓

屌佢老母快啲過年

唔好過完年又要做狗

個師傅話我過咗年嘅運會好好多
好辛苦今年真係

咁唯有幫你祝福希望快啲過年

屌 西鐵有人嘔

落車坐下架啦

做咩

快啲到三月

跑左去再前一卡

3月midterm
諗起都興奮

唔想咁快到4月

好波啊

三月就可以知道啦

好想摸

班細路放假嘅時候就係我絕望嘅時候

排隊啦 我先咖

咪識咗介紹啲女女嚟ok

介紹咗我自己先

阿花

咁大隻狗你摸曬咩

比3秒你

自己一個唔太開心

糖

因為你做補習？

好肚痛好辛苦

佢真係好大隻

係 我會攬住佢

咁少點夠

類似啦

金毛尋回犬？

一齊吹下水

差啲以為係唐

所以上黎r下水

很好

佢哥哥就係唐

Snapchat 55通知

我呢啲係毒L

點解post malone可以咁撚正

hello

準備開9

冇野

我都想養大狗chowchow

幾時攬我呀樓豬

咁要幾耐

覆sc啦喂

冇心機覆